（JJ 插沙求救）部平板電腦一開機就黑白間條

無用一排開機就咁
請問可以點做

買過部

麻友珍藏有冇備份？

有無得整/同埋想知咩事

無

求救

有無人幫幫手

推

Push

推推推

咩機又唔講
有冇保養又唔講
點幫你

Samsung Note 10.1
無保養